我係咪有精神病？

自從睇完一個電影介紹，係講主角俾人點錯相監生埋落棺材，叫天不應叫地不聞，之後有時瞓覺合埋眼就諗起主角個情況，然後就好不安瞓唔著，會覺得自己身在其中…有無人同樣有呢Ｄ情況？

係

係，我冇呢種情況

發惡夢姐

唔使驚
睇番套喜劇睇下有無用